{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041742",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1010356",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 싼타페(Santafe)"
    },
    "text": "海雲台サンタフェでは、リラックスできる宿泊施設を提供しています。 全38室の客室があり、様々な選択が可能で、海雲台駅への移動も非常に便利です。 ヤノルジャ会員には特別な特典も用意されていますので、ぜひご利用ください。 韓国語での案内もできますので、言語の問題は心配しなくても大丈夫です。 しかし、もし未成年者が男女同室での宿泊を予約する場合、入室拒否となり、払い戻しもできません。 追加的な個人の不利益は責任を負いません。 基準人数以上で入室する場合、追加料金が発生し、客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰となる場合があります。 また、退室時間を超過する場合、追加料金が請求され、夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置が可能です。 駐車場は乗車やトラックが可能ですので、安心してご利用ください。 全客室にはバスタブがあり、ゆったりとお風呂を楽しむことができ、ヘアアイロンや大型バスタブも無料で提供されます。 また、高級コーヒーも無料で提供していますので、美味しいコーヒーを飲みながらヒーリングしてください。 洗濯機もあるので旅行中に洗濯ができるので便利にご利用いただけます。 今日一日もリラックスして楽しい時間を海雲台サンタフェでお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "全38室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "海雲台駅への移動はどれくらい便利ですか？",
            "answer": "海雲台駅への移動は非常に便利です。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員には特典がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員には特別な特典が用意されています。"
        },
        {
            "question": "言語の問題は心配しなくても大丈夫ですか？",
            "answer": "韓国語での案内もできますので、言語の問題は心配しなくても大丈夫です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊を予約することはできますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊を予約することはできません。"
        },
        {
            "question": "払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "入室拒否となった場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "基準人数以上で入室する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数以上で入室する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難時にはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過する場合、どうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合、追加料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置が可能ですか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどんな車両が利用できますか？",
            "answer": "駐車場は乗車やトラックが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはバスタブがあり、ヘアアイロンや大型バスタブも無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "無料で提供されるものはありますか？",
            "answer": "高級コーヒーが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯機はありますか？",
            "answer": "はい、洗濯機があります。"
        },
        {
            "question": "今日一日もリラックスして過ごすことができますか？",
            "answer": "はい、今日一日もリラックスして楽しい時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 478
    }
}